無聊入嚟吹下水？

Hi你地今日過得好嗎

袋袋

Nancy今日去咗邊度玩

你今天過得好嗎

唔好我喺度趕緊功課
你呢？

趕緊3份present 1個fyp 2篇文 同埋剪片

你也很忙辛苦了
禁多野做幾時deadline

袋 大家

Hello

你好

今日唔可以瞓 要調返好生理時鐘
希望唔好瞓左

早啲瞓早啲起身

廁！我愛你！！

唔可以訓？
你平時幾點sleep

我而家就算有啲攰都瞓唔到 因為呢幾禮拜已經習慣左夜瞓 除非攰到痴線
我好鍾意深夜一個人嘅時間 都好想要健康嘅生活 我都鍾意早起嘅感覺

[警世] 大家小心呢個呃家長錢又虐狗嘅車房佬

大家幫手推
又呃家長錢。又虐待動物
千祈唔好去佢間黑店

hello 咁多位 晚上好 😁

姨毛豬

好明 我之前都係咁係早排考試就自動較早咗

👍

我吹埋頭瞓得！

🤨

請問窮人可否生女兒？😅👌

乜撚嘢

不可以
窮人的基因大多都是劣種 因此他們所生的女兒樣子肯定十分醜

因為窮人冇得整容？

不是 漂亮的女人/男人通常也能找個有錢的伴侶

你說得對，但我認為醜樣更不可以生仔女！簡直害人不淺！自私！😡

窮蠢醜通常集合於一身的！

你想bin到幾時

我今年冇諗過要停

對！所以你有冇生仔

我也想要個漂亮的男人

你呢排點呀

我是受害者 我沒有生仔的機會 就算有也不會生！

我來了

Bin咩？

忙

N年前個po入面
我以為三腳係讀vtc 的
然後佢同我講咗句：我們再也不是朋友了
然後我覆咗佢：乜撚嘢
然後佢覆返佢係讀第二間學校，之前明明同我講過

慘！要考試？

hi

Hi做緊咩xp

我在溫習

昰

我都大大鑊
星期一交research paper
星期三又交份problem question
但係星期三又想去行山
結果今晚要趕份星期三先交嘅嘢

咩

你係佢分身？🤠

不是

真係好難頂

那麼夜還溫，好辛苦🚬

沒辦法 我很窮！😭

li hau

找個sugar daddy養你！😁

我很醜！😭

醜人要點生存😞
這個世界真的是靚仔靚女玩哂😞🚬

唉！😕

多啲多啲

今個sem加埋有成20k字要寫 覺得好chur
你好似多啲variety

好麻煩 啲guidelines好模糊
一係就無啦啦改時間提早交

有啲唔開心

點解呀

屌佢老母 佢話佢係會fail人嘅professor 我fd嘅fd讀緊第三次
我唔想retake 多年

一個感覺姐
好似好多嘢都唔係好順咁

Guidelines模糊咁要問到篤

有咩justification

做咩都唔順利？

好on9咩都話自己上堂講過 但係上堂講得幾句

好似又驚得罪人又驚做錯嘢又擔心錢銀
枕住枕住好多嘢煩住咁

臭袋

早晨咁多位

Quote 返佢講嘅嘢再問
等佢冇得話講咗

下 fail人唔使寫report ?
佢得鬼閒fail咁多人咩

有啲大枝野肥慣人都唔驚啦 gen份report有幾難 有曬template

有5份文27號一齊due 諗起都興奮

早晨阿

點解你哋禁多野做

唔好打我

今日有咩搞

同fd行街 你功課做成點

屌我冇做
今晚通頂做
禁開心去邊玩，行山？

食飯行下就返屋企了
咁能癲

真開心，很羨慕
冇辦法，身體不允許我去做
諗住留返啲聽日再做

你快能啲做啦
有無屠龍

好我夜晚會做
冇呀依家玩緊final fantasy
你有玩？

早晨

係咪行緊山

2點先集合有個frd學埋bass先嚟到

你哋去邊度行今日好似冇尋日禁凍

無啊 我見好多人玩
你而家快能啲做啦

西貢呀今日熱咗啲，不過咁晏行預咗行到夜晚風褸頭燈都要帶埋去

佢哋是咪玩 switch嗰啲？
唉咁做少少先

乖啦袋仔 都20歲人了
係

我都想去西貢！可以坐船！
行到夜晚要小心啲呀

乜能嘢20碎
我都想玩 switch

我以為你有買
我都無

你20碎？好後生
我覺得pc 同 ps好玩啲

Halo

你的金仔在嗎

係 不過好似未出
你都20

玩住舊嗰個先
我13碎咋，米屈

你智力得13歲
食嘢未

我駁吾刀👌
食咗半個波蘿包，同企人整的滷水蛋

你識整乜
蠢袋

還債

在的！

唔識，但我識食✌️
咁你係蠢菜

係豬！
買完再加後期製作
你有冇follow 金吉艾豬架

好細心！
原來他有i豬！快給我！

我邊忽蠢
我都想食

唔知，我只係亂講的
我之後整給你

你整？咁大獲

呢隻係咪叫守宮

我整會變炸蛋
仲有醃蘿蔔，你要唔要

對！好得意

要啊 幾時請我食

好似食哂了
等我整俾你吧
Btw你有冇睇呢個page，好有趣

有睇過
懷疑你撚緊我

我已經睇咗成粒鐘了
對，我唔識整嘢食的

做功課啦
你識唔識煮公仔麵

我唔識做，中文嘢嚟
我識煮熟公仔麵，仲有杯面

咁你幾犀利
係喎 你鬼佬黎

多謝，咁你識嗎
冇錯我唔識寫中文字的

咁你細佬咪好大
我識水煮飯

對，應該大過你，唔介意可以比較下
我識水煮魚

可以的 你識條春
有無試過徐記點心

水煮飯係乜嚟
未喎，係咪花墟附近
好想食叉燒包

係 食左幾次 幾好味
用水煮飯囉

今晚食咩
哦係喎 我以為係水煮魚嗰啲

今晚唔洗食了 已經飽
又肥左

食咗咩
點會禁易肥

好多好多
本身就肥

今晚食咩

今晚返屋企飲湯就算 好攰

肥菜仲喺街？
我煲俾你

返左了 一返到就瞓著
想飲你啲毒湯

你依家是未醒？
我識整杯面味精湯

咁咪好正
啱醒 諗緊做唔做陣公司嘢

係，你想飲咩味
唔好啦禁夜，成9點幾

好多嘢做 你做功課未
你啲體味

我仲差3份，留返2日聽日做
Sis好噁心

唔係趕住交乜
你唔係最鐘意呢啲？

我話唔記得帶就ok，最多咪留堂
你太重口味，嚇到小妹J都縮埋

點會阿 我不嬲都重口味
又用呢招 不過留堂好正

想咬啖你春袋
留堂點解正

留堂可以係學校玩 你聽日要返學校？
好阿 輕啲喎

你好鍾意返學校玩？
係呀，聽日返半日
要變單丸了

唔係阿 咁你仲唔瞓覺
我唱歌會好好聽

留堂冇得玩，老師會睇住我哋
我未做完功課呢
但你會幫麥記賣廣告

我唔會的
你唔係話唔記得帶乜

好想食漢堡包
呢份網上交的，可惡

聽日食
可惡 快啲做

食邊間
呢份英文閱讀報告來
我連書都冇，要喺網上抄內容

SSP有間OK 我搵俾你
加油加油

好唔該晒你
做完就可以沖涼了

我玩左成晚三國殺了
FAST TASTE

Yeah唔該晒你 之後去試吓
其實難唔難 想試吓玩

我以為你聽日去
識字就得

自己去很柒，同埋冇錢了嘻嘻
好等我依家研究下，終於做完功課

收工請你食 不過唔知洗唔洗OT
快沖涼

咁酸菜魚呢
係喎唔記得添

酸菜魚等你有錢再請我啦

好的我會請你食

等你
快沖涼

請你食10碗都得
不如星期六吃漢堡包
沖完了要sleep，早抖嘻嘻
Btw聽日返學上唔到連登，可唔可以用tg傾住

唔可以

未起身

菜寶我回家了

食嘢未

食肉醬意粉！你呢

酸辣湯米線

你食得辣
好e食啲意粉都好好味

我fol了，好可愛！

你自己煮？

自己叮...🚬

唔洗留堂乜

唔使 老師叫我聽朝交返
但啲功課有排抄

嚇死。。個嗎

你說乜？😅😅🙏

咁你快啲抄啦
好多嘢做好大壓力

唔緊要我死到臨頭先至驚
你好多嘢做？
攰唔攰呀

快做啦你
好眼瞓 等下出去做嘢 做完返公司繼續OT

好啦4點做
菜辛苦你了 又要ot 今晚早啲瞓

唔知今晚幾點收工
sad

好靚

仲有無

期待影多啲靚相

得

好靚
第一張咁似菲林相既

靚到

ching你菲林用咩機？我傻瓜機想轉單反

太重揸唔到

菜最後做唔做得哂啲嘢
琴晚7點幾做功課做到3點幾
好眼訓

做唔曬
你都幾犀利

慘 禁多野做
冇我原來做遲咗樣唔知洗唔洗留堂

早晨今日有咩做

返工好眼訓

你個名好得意

你得意啲

幾時先放工

早晨
你做曬未

6點

出咗去買衫

買咩牌子

Gu, 完全睇住福士蒼汰既衣著去買一套

睇住執

我都想買衫完全唔知有咩襯

我都無頭緒呀咁岩見到佢show出嚟既template唔錯之後跟住執套

呢啲我carry 唔到 你一定好文青feel

我都係膽粗粗試下啲新著法俾個frd睇完問我做咩要搞到自己大陸仔咁

ching咁你都幾大膽

豁左出去架啦

咁靜嘅呢幾日

琴日有quiz

我就返工攰

我頹到悶

想摺埋自己

讀緊u?

係呀 又冇學返

確實上zoom真係悶好多既

好似阿伯。。

唔買都買咗，唯有諗著得好睇過班文青自我安慰下

格仔真係好蝦人著

所以我買咗深藍啲格仔睇落無咁明顯

我就全淨色，點都無事不過個樣出事

戴口罩無事既

都係同埋返工wfc

我都無人睇反正，點著都得

瞓了，聽日繼續做社畜早抖

早抖快樂

發現自己真係唔可以用連登同ig 一用就上癮 係咁用嚟逃避現實麻醉自己
同打機瞓覺一樣

我同你相反

反而上連登係真係學到野

姐係點

係學到 感覺見識多咗 但太多嘢睇我就睇到停唔到

我都係睇下時事果啲，有野想買就會上嚟睇下啲cm

所有台都比我睇晒

早晨刀甲

今日瞓左大半日

我放工之後廢到宜家，唔想去瞓覺

我都係，依家係度睇緊youtube

我嘅人生真係好無意義

same，無人搵要自己搵節目lonely warrior

瞓未

未每晚瞓前都要經過一輪掙扎

係未無睡意

係攰但瞓唔到唯有聽住歌放鬆下

黎搵正能量

咩事

新聞

今日睇咗十年
已經越嚟越似⋯⋯

你重睇？

今日有啲負

我日日都負，小意思

平時睇完 過一陣就正常返。但今日好衝擊

我都瞓唔著，可能晏晝瞓得多

只可以講，越黎越荒謬

香港無希望架啦

香港死快啲不過屋企人無意欲想移民

我明你種感覺 我屋企人紅到黑

一早已經冇感覺

聽得多會慣

又到星期五啦

Happy Friday!!
聽日有咩活動

Yeah yeah !!

做嘢就final exam

yeah yeah yeah !!!

Oh
我陪你溫書！

星期五就好開心

咁興奮

星期六仲開心

但我驚你專心唔到

點解牙

一定紅都面晒

放假

對....可能會好大汗

慶恰恰

嘻嘻 又係 可以瘋狂hea

煮飯食梗係會好熱..

你好嗎

好悶

睇戲

人生斜棟

Viu tv嗰套？

係呀伊人

點解咁多人鍾意佢咁嘅？

完全冇睇過viu

又出多咗兩份asm
dklm

好想養貓

養

唔比養

好多痴線佬

你一唔一齊join

咁刺激但我老人家黎喎

老少鹹宜

Daddy正

雜食

想急不及待來玩了！！

咁先健康㗎嘛

你地受咗咩刺激

A0太耐了！見人就想發春！

駁唔到

借個膊頭俾你地

A0真係好能易就上心！
乜都ff一餐
傾兩句就以為人地鍾意自己

我開始喜歡你了

係講兩句就中意人哋

唉係唔敢同人講嘢了

唔敢識人了

巴打

可能真係要自己一個了

忍住

好sad

好悶啊啊啊

溫書未

未

我都好悶

大家好

空虛寂寞凍

刀甲好

岩岩睇完頒獎典禮好開心

你投咗邊個

姜濤同jer仔（心裡面）

親 在嗎？

你好啊袋仔

覆我tg謝謝！

憤怒的袋仔

早

對唔住大佬

牙樂食咗飯未

我等左你成日啦